到底被分手既人點渡過低谷?

差不多一年
夜晚自己一個更衝動想搵佢
仲係會行行下街諗起佢 仍然會喊
有無過來人話我聽你地點捱得過

我會唔會咁就一世

下次中出左先

屌爆佢中路

我分左手就黎三年，仲喺低谷。

行屍走肉

永遠行唔出

唔會！
當初我都以為自己會一世都係低谷
直到我沈迷左學投資同健身
好快就忘記左佢

即係叫係轉移視線呀

搵生存意義 搵興趣 搵下自己一個人既樂趣
長痛不如短痛 心情唔洗再比人主宰
生活過得好有意思 睇到好多野
好難捱 但捱過就得 時間好快過加油
下個只會更好

想死

果兩年行屍走肉

唔好再睇番以前既野，相呀果啲，都唔好再睇ex既social media,可以既話unfollow曬佢同delete WhatsApp record,有野喊就喊飽佢，諗就一次過諗飽佢，之後就要多謝你以前同佢都曾經有過美好既回憶，好好多謝，好好同過去道別，唔得既可以用日記寫低佢。完左之後要諗幾好既回憶都係之前既事，但我地要活在當下，因為我地有既得宜家呢個moment,慢慢參加多啲活動，識多啲人，就會move on到嫁啦。知道初初係難啲既，但所有野都會過去，你會愈黎愈好，搵到個更加適合你既人，加油

咩都做唔到 又走唔返出嚟
自己麻目自己 好頹 點頂得順

返工 做家務 做運動 投資我都做哂啦
下一步可能去做埋義工先夠忙

好怕搵唔到一個生活夾得嚟既人
已經無咩想法去重新認識一個人
覺得好攰 唔想行出呢步

多謝你 我其實好努力move on
不停令自己忙 有時真係覺得好怕自己捱唔到落去

聽你咁講，有啲擔心自己會唔會都...

same here
但過咗一年，好似又倒番波咁...

啱啊

同路人

諗佢嘅缺點

叫雞... 係咁叫雞... 用盡力咁屌...

過唔到，hi，一齊喺低谷生活

試下男人

一定要del msg

即刻玩交配app識新女吹水

咁你係為忙而忙
而唔係享受果種野

仲有一個方法 就係你要遇到下一個令你心動既人
一秒即忘記

其實我係絲
未玩過 開始想玩搵個人傾下計

我日日都等緊下一個 幾時先等到

試下我

我都係早幾日被分手
其實我覺得心痛嘅來源主要係少咗個人陪自己分享生活，
玩吓交配app同人傾吓計， 會快啲let go

有無推介 生活圈子好細 以前為左拍拖唔會識異性朋友

等唔到唯有發挖下自己 得閒叫下春 發下癲,而家我都係咁

當初都覺得失去咗全世界咁 以為會行唔返出黎 點知之後再經歷另一個打擊 發現其實已經忘記左佢 人生就係一個傷痛cover另一個傷痛 加油

你應該有target啦

我意思試下同我傾計

我諗住去個旅行發挖下自己
最後上左嚟叫春
返香港之後我要再忙D
愈忙愈無咁傷

唔知點安慰你
不過人一定會走得過低谷
加油

高山低俗

宜家傾緊啦

我分左手兩年先走得出

忙極都會有空檔 呢個時候就黎料啦…所以最後都係靠自己。外在可能有啲幫助,不過也就這樣而已…

被分手兩個月，本身走出左一半，岩岩知佢有新男朋友，即刻走到出黎

其實人地都唔想彩我
我知道我仲鐘意個陣時既佢
宜家既佢已經有第2個
我都唔應該抱住做朋友既心態令大家難堪 犯賤就是這樣

其實我好羨慕隔離分手復合post

Tinda

之前都試過為拍拖唔去識異性，到散左先發覺最後好似變到乜都冇哂

我知道左反而好傷
真係唔會忘記個晚個心又痛又跳得好快
呼叫唔到 成晚被嚇醒 不停流眼淚 問自己雖然我唔係完美女朋友 會發脾氣唔太識體諒佢 但係點解咁就判我死刑

我都真心真意咁對佢好 拍咁多年話識第2個就第2個

唉

係未狗公搵食app嚟嫁?
真係無留意開呢D app

狗唔狗公就自己戴眼識人啦
全世界所有交友平台都有狗公

羡慕都冇用 有啲野唔係一齊返就冇事
好似我諗左成年 諗完結果都係一樣 就算個時唔散 遲早都係散 佢諗法唔變都係時間問題
但咁都無阻成日諗返起佢，我都冇計
前幾日仲好似撞到佢。訓唔好病q埋

因為佢呢兩個月都對我好絕，自問一直係100%好男人，一條心愛佢同佢屋企，對佢呵護備至，分開前我連求婚戒指都準備好。只係當時自己鑽左牛角尖兩度同佢提出分手，希望佢會為左我為左大家既將來放棄啲野，點知就番唔到轉頭了。成日都諗點解佢真係可以做到咁絕，依加明哂了

變唔緊要，但分開短期內就同左第二個一齊就真係無可能番得轉頭嫁啦，絲打加油，快啲收拾心情重新上路啦

狗公揾食特別多,佢地熟悉女人套玩法去邊都吸引啦(對女人而言)
講到尾最後都係睇自己造化

女人好絕 要投資在自己身上
Time will heal your pain

認同 女人鍾意你個陣真係會死心塌地
但到決定走個刻真係好絕情

係
性格改唔到 幾愛都無用
睇返轉頭 我起碼捱過左一年
何必成日諗返轉頭

我成日安慰自己 因為佢都好傷所以搵水泡
但係唔記得左 水泡有一日都會成為佢生命中重要既人 到時候我什麼都不是

男人其實一樣
真係睇人

真，有d令你感覺良好（正面）既野寄扥好快就可以走到出去。平時扮靚d個人開心d都有幫助

老實講，如果佢真係咁傷，就肯定會短期內怕左拍拖，怕左同異性相處。因為佢對你既感情都未消失，點會做得出搵第二個，做得出就真係正宗薄情，賤男，比你挽回得番都無用。所以唔好再諗水唔水泡啦，事實上就係呢個人已經唔再屬於你，佢已經唔係你以前好愛過既佢

係
我仲以為今日既佢係當日既佢
其實我有機會同第2個發展下
但係仲有佢 唔想搵水泡

same here
同佢分開左，試過比女溝，有無數溝女既機會，但自己踏唔出哥一步，因為知自己仲好愛佢，唔想搵水泡，害埋第二個人。寧願自己一個辛苦，自己一個等佢，相信總有一日佢會諗通番黎我身邊。結果？

原來人地已經同第二個happy緊啦 你以為自己痴情，人地當你痴漢咋

sad but true
最慘既係明知自己咁卑賤咁痴漢仲係唔死心
可唔可以一之過傷到我死左條心佢

原來絲打你一齊左六年 我都係五年咋，好似有啲驚左拍長拖，用左咁多時間維繫好所有野，例如家庭關係，大家結婚共識，點知原來可以咁脆弱一下就被擊碎哂。。

怕被起底 都唔止呢個數

聽歌 同其他朋友出街

唉，好掛住佢，同時又好憎佢

聽快歌聽唔入耳，聽慢歌越聽越頹

same
每日都想忘記到
但係每日都會諗起佢
訓得唔好 生活得好吃力先可以扮無事

有冇試下做自己開心既野

我頭個半月都係咁，每日狂燥抑鬱排住隊咁輪我大米 最後的起心肝裸辭左，做左一個月雙失廢青，上個星期同朋友去左個旅行，成個人鬆左好多。尋晚再知埋對方有新感情，即刻放低哂

希望我去完旅行返到香港都可以放得低

唔緊要，記住你點都會撐過去既，只要諗通左你記會發覺其實呢啲都只係人生既一部分，之後你睇番就會發現無咩大不了，但記住抱住一個感欣既心態，因為你地有呢段回憶都唔係必然既，係上天賜俾你既一個經歷同禮物，只要可以對呢段關係心存感激，多謝佢令你成長，俾過開心既日子你就可以對佢好好告別啦。不過暫時都千其唔好賜番以前啲野，因為our of sight out of mind!

加油 一定得

犯賤呢家嘢就係

明知佢唔搵返你仲好 但好期待佢會搵
但其實佢心入面已經冇你

係
又到夜晚 點捱落去

我明呀 都係岩岩被分手冇耐⋯⋯

佢識左第2個?
我都被分手差唔多一年
仲係咁

分手都唔敢直接講 話撞返ex發現自己未放低果啲
未ready下一段 就真係唔好出黎害人

一年 我都唔想自己會係咁

你應該唔會
最差都係搵水泡果個
我都有私心想佢咁同現任講
不過佢都唔想我搵佢
我宜家希望佢真係生活得開心快樂
咁我先可以無遺憾咁學識放低

Time will heal
最重要係唔好成日諗住 做下自己鐘意嘅嘢 睇下戲睇下書 呢個世界冇話冇咗邊個唔得嘅 千其唔好因爲一段唔適合嘅感情令自己陷入低谷

下，沒既，喊下痛下，撞下跌下就行過左
人人都會經歷，人人都會行過，只係每個人要既時間都唔同，領略到既野都唔同

成長總伴隨著痛苦阿巴打

真係超老土 但得時間幫到你

加油
好快會過
我都用左兩年先放得低
仲好記得分手一週年好有衝動打比佢求復合

時間會沖淡係真既
我都過左去一年 但仍然都好痛

最簡單既方法，搵過個咪忘記到

傻啦，佢地開心幸福，我地仲更加放低唔到 我依加每一日都同自己講，放長雙眼睇佢地好得幾耐，呢段時間我要狂upgrade自己，同埋要搵過一個比佢更好既另一半，到第日佢諗番起我既好，想後悔都太遲

求教學

咁我可以完全死心 狠狠地傷一次就夠

我會覺得 憑乜佢可以幸福 我就仲係度受苦

無錯！態度正確

咪臭係 不過又反反覆覆 有時又好犯賤咁想佢搵我呀

想佢搵你做乜，唔通突然同你講話一齊番咩

所以就係犯賤呀

咪去搵水泡

試一次唔明咪試多幾次

諗乜野，就算搵番你都咪撚濕佢

未有機會試多幾次

天生以情感行先 明知幾蠢都係控制唔到

好快有，仆街磁石性格

低谷真係好難頂

絲打要改了。

我都係一直以黎將金錢，心機同情感完全allin投資落佢度，覺得有佢係度勝過得到所有，成個世界就只有佢，變得一直原地踏步無左上進心，慢慢失去左自己。一無左佢就好似成個世界崩塌哂，誇張啲講句「不願做人了」。

依加諗通左，同佢一齊既時候放棄左失去左幾多，依加開始就要努力去追番幾多。以後就算有新感情/同佢再續前緣，心態都要改番，投資既比重一定要平衡。投資落自己身上往往比投資落對方實際，無論對自己，對方，甚至係段感情既健康都一樣。

加油 我都經歷過你段低谷，中途仲比對方撚狗咁撚得好緊要。放鬆啲搵啲野轉移下視線，忍痛del哂關於佢既所有野，總有一日會諗通走番出黎

多謝你
我覺得最大問題係無左自己
幫佢做呢樣個樣 關心佢 幫佢諗
到頭嚟唔會被人珍惜
分左手之後佢有搵過我 但我覺得似俾人玩多D無理佢 最後轉個頭就有第2個
我仲係到傷心緊

過多幾年之後睇返自己頹過應該會想死

Same 所以佢地唔識珍惜我地，係佢地走寶。分手點睇都係佢地既損失，既然佢地都唔傷心，點解我地要傷心？

睇番分手後呢段時間既自己，真係得啖笑，覺得自己好憨鳩好傻仔 自己係度頹係度浪費時間，人地就已經攬住第二個happy緊。

加油 我地值得更好！

不過始終一個人 未有下一個之前
都會係宜個狀態徘徊
希望快d搵到個好男人
我想嫁人組織一個幸福家庭

我係麻煩在同佢係同事，最一次接觸都會令我諗返起同佢既回憶，甜蜜既、痛苦既。

我知我需要轉工，但而家份工又好好，唔想因為佢而放棄份工。

唉，希望快啲遇到我既真愛啦。

你地拍左幾耐? 其他同事知唔知嫁?

徘徊還徘徊，中間都要加多啲唔同既元素落去，搵番啲興趣目標，盡量去抵消多啲對過去既懷念。放心，大家之後都一定可以搵到更好既另一半

我會努力
我知道自己一路向前行緊
有時雖然捱唔住上嚟呻下
但日子總要過 就過得更有意思

same here
仲有兩個禮拜分手就夠一年
近呢一個月晚晚發夢夢到佢
拍咗1X年 因為第三者被分手
個心到今日都仲係痛緊
放唔低 好想放低 但放唔低
好怕呢一世都係咁
同D fd講到我自己都覺得自己好煩
唔想再煩到其他人
每晚紮醒都忍唔住喊 但都唔知自己喊乜春
幾時先可以完 真係好辛苦

十幾年 咁又真係好難放低喎。你地平時相處係點，係咪對方想結婚安定落黎，而你又遲遲都比唔到保證/承諾佢，先比人乘虛而入？

分左手 通常遇到另一個先會放得低

好sad

我會覺得當你愛上第二個既時候先可以忘記上一個
所以我建議你早d放棄 搵過個更好架啦

我唔止冇動力認識異性
連所有社交活動都冇晒興趣
連放三日假我可以係屋企一日訓20個鐘瞓足三日完全唔出門口
一清醒就好傷心好痛
好想遇到個啱嘅人拍拖
但我咁嘅狀態做到咩

只要唔睇信息紀錄 唔睇相 身邊完全無哂佢既痕跡 就會易d , 我分左手7個月， 依加只會每日諗起佢大約30次左右

啱啱相反 一齊住咗好多好多年
因為我想結婚生小朋友
本身諗得好美好 初戀結婚一齊老
大家互相照顧扶持直到老

突然比佢派帽 就被分手
講到最後都係唔夠愛

利申 絲

+1

背叛果種痛應該唔會有放得低到既一日

一直都想著他 他會想著我嗎？
他都已經放下 愛上了另一個她

仲要係最信任嘅人

好慘，點解佢可以咁仆街

可以同我呻呀 同路人 雖然無十幾年咁耐
有時就係咁 上一秒諗住發奮放底 下一秒頹到想喊 好怕自己成世就咁玩完

有時會諗佢會唔會有一日返嚟搵我
但事實係佢已經有第2個 返唔到轉頭 諗起都攰 就算有得復合都唔知點重新來過

只係想有一日訓醒可以放低佢

但又怕愛唔上另一個人 佢變左水泡 自己變左賤人

我反而分手之後怕屋企人擔心
個個星期都出街自己一個人去返以前地方
諗返起都痴線

我少d 應該20次

去tg post 留個contact, 大把仔add 你啦

講咩藉口理由 唔係唔愛 係佢愛自己多D
我都想要個屋企 想要一個肯同我行落去 互相支持既人 我以為我搵到之後 佢就唔要我

之前 佢仲暗示會娶我
我雖然有錯 相處磨合上唔係咁match
但係我想行前一步 佢選擇逃避唔要我
咁多年感情 我真係忍左好耐 好想大喊一場 跟住放低佢

最慘係自己困住咗走唔返出嚟

俾人帽完 分左手一年
做咩都無左生活既意義
究竟我係度做緊咩

自己救唔到自己

試過 但好易打回原形 加油

我好掛住我老婆

明明希望佢可以更幸福所以選擇放手，但原來自己承受係咁痛，要放底談何容易！

係 咁多年感情都想佢過得開心
但其實自己無咁大方

本身圈子又細，朋友唔多，邊有咁易揾返個咁適合呀，一諗到自己攪到咁慘都好難頂，成日叫自己唔好諗，又成日幻想佢會問候下我都好，真係好難過d日子，而家好怕放假，好怕一個人响屋企，已經係咁揾野忙，唉，邊有咁多野忙....心就每日都咁痛，

時間沖淡一切

我咁捨得比你去㨂幸運條路，但真係咁忍心問候下我一句都咁難嗎

幸福先岩，打錯

每過一日都會諗唔捨得d記憶被沖淡

因為你無夢想

夢想幫到我？

我都on9過，所以好明白你依家想繼續on9嘅感受。
快d去搵過個啦！個ex笑著攬緊第二個根本唔會在乎你個扮長情on9look！

係既，鬧得岩

啱呀！求屌醒

我都冇左自己 因為佢我有驚恐症，定期要去醫院覆診 但都照同佢一齊，因為好愛佢，成個世界圍住佢轉。最後佢飛咗我，嫌我太黏身 訓醒同臨訓前都會諗起佢，生活完完全全失去動力，曾經諗過自殺。求各位巴打屌醒

狀態同你一樣，當你完完全全習慣呢個人，好依賴佢，相信佢唔會離開你，以為會結婚。最後佢離開咗，呢段日子好難捱。:(

我都係，完完全全失去動力，乜都做唔到。

如果佢派帽之後知錯搵返你，你會唔會接受佢?

點解走唔出？我ex分手半個月就搵到第二件

拍咗幾耐呀你地？分手係最近嘅事？

啱呀！

咩係tg post呀？

Btw 各位之前有冇玩過Skylight?

冇, 咩嚟?

當你以為自己走得出，點知下一秒就打回原形

For大學生嘅交友app黎

證明我唔係大學生

search "放低tg 就會有人搵"

我都想知點渡過
琴日男朋友同我講覺得自己未玩夠
想去識多啲人 唔洗同人交代
我問都係想得個知字姐 又無話唔俾佢識朋友
我識完新朋友都會同佢講 想俾到安全感佢
點解我問多幾句佢就話無自由 我都係想有返啲安全感姐
佢又無講分手 唔通佢諗住我會等佢玩完返嚟
我已經當咗佢係結婚對象
我地4年間不停兜兜轉轉 分手又復合
我已經唔再係當年18歲既我 無咁多4年可以等佢玩夠又返嚟

堅大喊一場, 唔好就住就座然後約定自己係最後一次就無事嫁啦

比人飛完，仲要比佢block埋

屌

咩心態

無架啦 已經預左一世都會喺深淵
有機會識到第二個都會驚遇返同樣既結局

我係大學生都唔知咩嚟

分手吧 未玩夠就真係唔好等
佢根本就想搵個人等佢 佢玩完先返嚟
最賤係留住你 唔比你走唔分手
但係你等得幾耐? 佢唔會珍惜你 除非比女飛過傷過就會成熟D

約定左大喊一場
但係自己同自己失約

佢唔想有手尾跟

block你個個係男定女黎？

啱呀 對愛情完全失去信心

佢女, 其實嚴格黎講係我飛佢, 依家好後悔

點解後悔呀？

唔捨得佢
想知道佢block我係咩心態

想放低你囉

唔想你再出現係佢世界到，因為傷得夠徹底

頂唔順佢D脾氣, 但又唔想分身

愛你，在乎你，先對你發脾氣 但如果佢比咗頂帽你，之後知錯挽回你，巴打會點做？

帽我一定唔會原諒

原來我仲好愛佢, 講完唔夠1個鐘就想同返佢一齊

但佢block哂我D野, 有無計

條女條件好好架咩？

係我眼中好好, 除左脾氣

寧缺勿濫

睇黎你只會係sp

同自己講 捱過左就無事
對於一個唔愛你既人嚟講
就算你死都係你既問題 佢唔會內疚

我應該明 我被飛之後有block
太hurt唔想見到佢既野 好怕佢公告天下分手既事 更怕見到佢好開心咁生活照
但會手賤得閒睇下 最後見到有新歡

啱啊 對於唔愛你既人 死都係你既問題 唔關佢事

一定一定會手賤禁入去睇下

我只係頂唔順佢脾氣, 無新歡

依家佢BLOCK哂我D野, 有無得救

打比佢又唔聽

如果帽就一定無可能
痛都要拒絕
要記住 拍拖唔係結就係分 唔好比太多野自己諗 簡單D 如果佢正式分開先有第2個都可以話清清楚楚 如果帽既話佢有幾愛你?

講個case聽下 咩都無好難分析

系，美好回憶

我女朋友份人好易嬲, 上面講過, 有時無打EMOJI都會嬲一餐, 一嬲就完全唔會理我

去到今日, 又因為我岩岩起床hea回左佢, 又嬲

頂唔順同佢講左句不如分開下, 做返朋友?

佢連續回左3句 ..., ～，QQ, 跟住就BLOCK左我

我都唔識 係呢場分手遊戲 追逐住自己條尾4年
仲年輕個陣 以為只願意付出無限誠意 總有日會打動番一個人 即使得番自己一個 每日仍然花好時間 去整個份送比佢既禮物上
到自己頓悟死左心既人係無可憾動 已經番唔到轉頭 自己跌左入自己埋既深坑之中
撞上人生低谷 兩者不斷輪迴 好痛苦

講就即刻後悔

都幾唔成熟 港唔港女先? 同埋你預左搵返佢 只會助長佢發脾氣
佢夠愛你就會改嫁啦 大家磨合下 認真D講下溝通下

依家講既機會都無

要學會盡量放開

無論呢段時間幾痛苦幾難受都好

始終會過去

系你老

有時只係自己唔想忘記
但一諗通就好輕鬆

時間會幫你淡忘一切 避開一切有關佢既野好快乜都唔記得。當你再望到佢既野，但你冇感覺既時候，代表你已經好翻哂🤭🤭

對住佢我真係好無用
真係佢一返嚟我就控制唔到自己返返佢到
上一次佢一走就走咗年半
我想佢狠心啲趕我走 咁可能有用啲
一諗起星期六日明明仲好sweet咁拍拖
依家就變成咁

自己一個既路真係好難行
被分手企唔返起身既
一定係愛對方多過自己既人
偏偏就係呢d人受傷害最大

乜撚野時間沖淡一切真係自欺欺人

拍左幾耐?
真係好愛既可以試下係屋企留下等佢?
不過block埋咁 你係未自己態度都唔好?
或者佢收左你做兵有新歡呀

對 始終會過去

努力諗通緊

我成日都急住test下自己放低未
最後test完又沉返落去

慢慢學識將個重心放返自己身上
睇多D慘過你既人 你會學識自己都比到自己幸福

CALL G

當你要test，就即係未放低
真正放低咗自己會知，一身輕

快啲同第二倉一齊就無事

太心急想快d渡過

我差唔多三年啦 仲係放唔低佢（她）

其實愛過第二個有無幫助放低佢
定係只會變成搵水泡

一齊6年 被帽分手
真係唔知點渡過 成日諗起佢

裝備下自己，成為更好既人

諗唔通先係問題

愛情話變就變，上一秒明明仲好sweet，下一秒就可以嗌分手，好恐怖，個轉變太突然，好難接受

被帽唔係應該憎恨對方架咩？對對方仲有留戀?巴打好大量

唯有等下一個嘅來臨

太習慣有對方陪喇
感情真係一線之差 上一秒好sweet 下一秒就變好陌生

好難企返起身 已經唔知自己想點

被分手左一年幾 最近終於忍得住唔會手痕睇佢嘅嘢
呢段時間都係靠朋友渡過 會慢慢開始覺得要生活得精彩唔係要靠另一半 而係真正用自己時間做自己想做嘅事
但忙完一段時間過後又會覺得其實只係暫時放低 跟住又會loop一次
覺得所謂放低只係自己對佢嘅記憶越黎越模糊 直到一日諗唔起當初一齊嘅片段 被分手嘅嗰種心痛

講到尾都係廢話 鳩有方法可以好得快啲咩

幾年後今日 我愛佢仍然多過愛自己

我反而唔明點解你地仲可以keep住中意一個已經冇可能既人咁耐
唔好收埋自己 你自然會遇到對你更好既人
即使你未必即刻可以接受另一個人
但起碼唔好拒人千里
你就會發現世界其實好大 無需死守一個人
You deserve better

因為被分時覺得個世界淨係得佢嘛
所以下次再拍真係咪咁投入法

Agger 冇咁投入 放低都易d

因為就算有下一個你會發現最愛都係佢 儘管已經唔會再有可能一齊到

咁可能我真係冇試過”最愛”一個人
咁佢究竟有咩令你咁鐘意佢？
其他人俾唔到嗰種感覺你咩？

我諗係因為相處既時候太開心 所以太難忘記亦都難以取代

開心唔會突然分手掛 始終會有啲唔好既野
加上依家唔開心一定多過以前開心啦 何苦

啱呀！習慣好恐怖，好難戒得甩
不過被帽我都會原諒，因為太愛對方。
愛情話變就變，前一晚臨訓前仲話愛你一生一世，之後個晚就可以即刻話分手。
試問呢個差異叫人如何接受？

我被分手兩個月, 得出嚟嘅反省同你講嘅一樣, 我仲想同佢一齊, 未死心, 但暫時冇搵佢, 反而佢屋企人有同我聯絡....我又十五十六, 有佢地支持會好過D, 但長遠又未必幫到我, 又令我更難放得低, 我都唔知點好

放縱自己
食煙飲酒爆喊一晚
之後重新開始搵新戀情

利申平時唔食煙極少飲酒

呢個都係我今次嘅lesson, 不過過咗三十, 會唔會太遲

時間會沖淡一切，冇必要鑽牛角尖

被帽個種痛真係深淵 真係唔明點解咁對一個同你拍拖咁耐既人
加油 你一定會搵到愛你既人 有報應嫁

除非你愛第2個多過第1個
不過睇朋友經驗唔work
所以唔建議咁做 除非你對第2個有feel想長遠發展 如果唔係唔好害人

你係理性派D frd
如果忘記到唔駛上嚟呻
有時就係經歷過美好既時間
你先知道自己宜家幾頹幾唔開心

過三十有咩咁怕
搵到mr right / mrs right唔係容易既事
搵到就要捉實佢 唔好比年齡困住自己
你仲有幾十年唔怕無時間

咁即係我都係比唔上佢
我可能做得唔夠好
但我已經全心全意去愛佢去錫佢

剛剛分手了 因為佢仲未完全放低之前個個

我覺得佢係我mrs right 㗎, 佢都曾經諗住嫁俾我

咁點解佢會同你一齊

佢分咗手無耐？

成長哪裡無創傷。

我都有上過黎呻
我明嗰種落差 始終係move on咗係諗唔起
但係唔可以一直活喺回憶入面呀
分咗手 就證明會遇到更好的
當經過嗰啲地方都無感覺嗰陣成個人都輕鬆d
希望你地都做到

我都希望自己快D一身鬆

半年有多d
佢話一開始以為可以一直落去
但佢過一排話成日同我做既野都會諗起佢
所以佢覺得對我唔住
但其實我一d都唔想分
好想幫到佢

同是天涯淪落人，被分手個幾月，分手原因係比狗公乘虛而入，拆散左我地

自問對佢好上心，知自己唔係D咩高大靚仔，唯有行暖男路線去留住對方的心，對佢無微不至的呵護，可以做的都做唒...結果呢？佢喺我背後同D fd四圍呻我對佢好差，我對佢的好提都冇提，又話我脾氣差，自問做左廿年人，身邊所有人都冇話我脾氣差，唯獨係佢

依家我都仲會諗起同佢一齊的時光，放暑假已經專登搵份長散返一至五，希望以工作麻醉自己，但有時都係會好down,自己一直付出咁多做咁多換來依個結果，我都唔知做D咩先可以重新出發，心碎了

點解唔避開佢以前同ex做過既事
起碼等你地穩定d先
佢依家會唔會去搵返佢ex

真係好難接受 前幾天仲傾結婚
突然話分手 下個月要結婚
相處左咁耐原來都咁陌生 真係好可怕

越諗唔明點解個心越痛

感同身受 放佢第一位 分左手就變得咩都無
巴打加油

每個人會遇到唔同既人
經歷過傷心低谷一定會令自己更強大
既然佢帽你 你就唔好諗返轉頭
因為愛你既人唔會傷害你
你要諗 琴日一樣咁傷心既你都可以捱過
今日雖然都一樣傷心 但係聽日都可以捱過去

咁佢都幾賤

下個月要結婚?即係結婚前一個月話分手?

你過幾耐先唔會失眠同有返胃口
而家真係好難捱

分手原因係佢下個月要同人結婚...

我知佢有新感情之後個半月胃口正常返
始終唔可以比屋企人擔心
失眠/突然嚇醒/發夢 到宜家都係
差不多一年 都係好準時咁凌晨醒一醒
我好耐無訓一教好嫁啦

點解人地開心快樂
自己就傷心難過

因為要有經歷先可以令自己成長
其他人都有失戀過 傷心過
你都會捱得過去 你都係普通人一個
唔好有個錯覺 覺得自己係最慘最傷果個
慢慢振作起嚟

多謝巴打

同你一樣，訓訓下突然嚇醒

咁快 咁佢一腳踏兩船應該幾耐下

之前都係咁
係咁催眠自己自係自己遇錯人
架唔中諗下自己曾經俾人咁hurt過都會好痛
冇得控制
頹頹下又俾我遇到依家果個
好過個ex 勁多 跟住慢慢完全忘記左個ex
覺得最有效既療程就係遇到下一個

大概春去秋來的日子可以慢慢習慣

因為係佢屋企附近好多地方都有佢地既足跡
試過有次我突然想搵個位坐下
就坐正佢同ex之前坐過既位
佢好似仲有留意佢ex
係佢地朋友之間

瘋狂叫鴨。。。

位都諗起 咁樣好sad

應該好多野都諗起
但人永遠都係愛 傷得佢最深個個

佢ex傷佢好深

我覺得既然盡左努力去愛佢都挽回唔到就面對現實吧，你起馬叫做盡晒力，我case就未盡到自己努力就無機會了，我比你更悔恨，而家好憎自己，但命運就係咁，惟有盡力裝備下自己等佢返轉頭又好，有新既人出現都好，都叫令自己多返本錢

我諗係
佢地仲係愛大家我諗
唉 我都唔知
只係唔明女人諗咩

我都想遇到一個好男仔

其實佢放唔低就唔應該同你拍拖
兩個人都辛苦

一個就哂你的男仔算唔算好

岩 留過等過 無結果就係時候move on

其實唔算好
長遠嚟講會無左大家
男既無左自己遷就女仔
女既會要求更多
關係其實唔健康

係...我就係犯左呢個錯
不過好多時都怕會得罪對方 想對方好而讓步
其實一個女仔點先會比令一半搞到反感

好空泛
要睇兩個人性格 如果女方係唔成熟要人哄咁我唔識評論 比令一半搞到反感 應該係你成日犯同一樣既錯 或者 你做完D野唔順眼

應該係你成日犯同一樣既錯 <-- agger

唔順眼就 有陣時都幾主觀
不過我覺得最緊要有溝通 唔鐘意對方d咩咪keep住收埋
因為accumulate到一定程度就會減feel

而唔珍惜對佢最好個個

犯同一樣既錯 大家拎出嚟講
但係男方避開話題 或者唔當一回事
就會愈嚟愈變得唔順眼

算

其實講真，有幾多人可以真正放底過，人都係自私，只係睇下本身既機遇再決定未來

錫你最夠啦，永遠放你係第一位，肯花時間係你身上，比到足夠安全感你已經好夠

都係 不過坦白講 拍拖唔係結就分
一係你就比佢ex對佢更好 令到佢更鐘意你 一係你就有心理準備
好多case都係無啦啦同ex達著返
你地拍左幾耐?

其實安全感同成熟好重要
無安全感都係睇唔到未來
有問題解決佢先行到落去

佢過左一排先有呢個感覺就分開了
但可能只有我唔開心

成日聽人講揀個愛你既 好過揀個你愛既
但個個都係後者

時間。
一齊愈耐，男人對女人既愛係減分制，相反，女人對男人既愛係加分制。
呢個時候，女仔就會愈黎愈鐘意個男仔，會叫男仔陪多啲佢，花多啲時間係佢身上，女仔會愈嚟愈著緊個男仔，管得佢愈黎愈犀利。個男仔就會嚴女仔太黏身，冇曬私人空間，提出分手。
利申 之前犯咗呢個錯

我都係，所以而家傷得好慘

比帽佢帶，落個男仔臉

唔識尊重對方屋企人

將對方同其他人比較

一個女仔遇到一個真係錫佢嘅男人，一世都唔需要成熟，可以成個公主咁。之前遇過呢種男仔，可惜最後寧願揀一個 冇咁愛自己但自己好愛既男仔 而冇選擇好愛自己但自已冇咁愛既男仔

可能我就係俾唔到安全感佢 同埋唔夠成熟
分開左之後我先覺得
只係識得錫佢